知唔知邊度可以見到洛克人

去駱克道就見到

10/10

-10/10

7/10

0/10

估到

不如減產，提高升少少質素？

咁去無間道咪見到陳永仁

hahahahaaaaaaaa

呢個真係低汁

係咪得我笑咗

0/10 反省吓

去荷里活道會見到荷里活巨星?

ok

不了

今日已經好少開po，但我諗完自己笑到成隻馬咁

訓啦柒頭

我就當畀下面你稍微笑下啦

訓啦，唔好成日夜媽媽亂諗野啦

一係你就出高汁d，一係你就唔好出，咁樣落去唔多掂。

一言驚醒洛客人